有無巴絲用緊airpods？想買

想問有無漏音問題？即係如果太大聲隔離人會聽到，定等出第二代？airpods？

定係有其它推介呀？thx，iphone用

漏音就緊有少少架啦
不過如果你係用iphone既話
用airpods真係最方便
對音質冇乜要求既話買左都唔會後悔
利申用左幾個月so far so good

AirPods開大聲少少就已經漏曬音 第二代好似要出年先有 有排先等到

推薦呢個 平靚正，音質唔差，又平過airpods

不過聲來講有少少偏重高音，bass弱少少，但係入耳式耳機所以唔會有漏音問題

但係都係有條線

用左幾個月 覺得有個好大問題係收音好差
傾電話人地聽唔到你講咩

條線係連住兩粒野

比多少少錢買Jabra/Bragi啦
功能多啲

有冇巴打知airpod個mic收音點樣，講電話會唔會好嘈好大聲先收到？

點都等到10月30 睇下有無AirPods2先啦

等埋十月尾個發報會如果冇第二代就可以買了，因為實在太方便好用，音質可接受，連線都好穩。值得買！

收音好好，我揸車用對方都聽得好清楚

如果要搭地鐵聽就唔好買

零隔音

主打係唔錯嘅音質、好撚方便

如果airpods傾電話都差
咁市面上都無一隻係好

下 音質好差喎

我覺得直情只可以用嚟聽收音機

EarPods 仲好過佢

利申：試用過 最後揀左Bose

講電話要好大聲先聽到
有時喺巴士上聽歌
有電話打黎真係好尷尬

等10月30發佈會睇下有冇第二代先啦

我會轉直接聽電話mode

唯有係咁
打機d隊友又聽唔到我講乜
下下要嗌出黎人地先聽到

正常音量出面唔會聽到;
我諗唯一缺點真係續航力唔夠高，但係講緊都個幾鐘先要叉，司機戴成日先會唔啱用

建議等埋30號先

千幾蚊買個蘋果耳機但係漏音 大佬呢個入耳式五舊水咋

網上評價都唔差